［大膽post倉!］5仔有貨集氣區

strong hole!

1股？

牛牛嗰一股就唔好攞出黎啦